香港年青人比班中產有錢佬同老野輪姦緊

返工對住班老屎勿指指點點，啲有錢人買晒啲樓 炒起個巿迫我地住貴樓